{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023224",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122974752/suwon-station-25h-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123270718&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635978573341&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=225928759&selectedRatePlan=246315690&expediaPropertyId=66311711&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원역 25H"
    },
    "text": "水原駅 25H (수원역 25H)\n水原駅25Hは水原広橋湖公園から約6.6km離れたところに位置しています。ホテルサイズ : 25個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "水原駅25Hはどこに位置していますか？",
            "answer": "水原駅25Hは水原広橋湖公園から約6.6km離れたところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "水原駅25Hのホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "水原駅25Hのホテルサイズは25個の客室です。"
        },
        {
            "question": "水原駅25Hのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "水原駅25Hのチェックイン開始時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "水原駅25Hのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "水原駅25Hのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "水原駅25Hの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "水原駅25Hの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "水原駅25Hの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "水原駅25Hの特別チェックインのご案内は、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "水原駅25Hのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "水原駅25Hのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "水原駅25Hではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "水原駅25Hではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "水原駅25Hではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "水原駅25Hでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "水原駅25Hでの喫煙はどうなっていますか？",
            "answer": "水原駅25Hでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 471
    }
}